岳義士呼籲大家踴躍投票

唔知大家今日投咗票未？
好多候選人都選情告急
未投票既快啲去投啦🙏🏻

就算最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

推

推
要投埋18歲以下手足個份

Poly手足被困都掛住投票呀，連登仔呢

投

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

岳義士, 西灣河中槍周義士都叫大家投票
班熱狗咁撚熱血, 有人地咁大犧牲後再叫人唔好投泛民啦好嗎?
而家冇人識你地呀

推呀